係咪地震?

坐係度感覺到大廈搖咗十幾秒

係

九龍塘區
十幾秒有感

北區撚表示feel到

有咩

有報導邊度震未? 香港都feel到應該好勁

台灣附近地震 5.6級

杯水震左落地下
嚇撚死

5.6都唔算好勁,香港都感受到

岩岩FEEL到震左幾秒

以為通完頂累得滯

頭先望住手機好似暈暈嘅感覺以為唔夠訓原來係地震